跪求老人家去瘀方法 瘀血積左幾個月都未散

話說我媽今年年頭整瘀左大脾一大達(大約60幾歲)
我琴晚先發現佢大脾達瘀仲係度 好似無散過咁 仲要紫紫地 唔係瘀血散到尾青青地既色
唔知係咪因為年紀大所以瘀血無咁易散開左佢 佢話查左喜療妥都無用
見到好心痛
心急跪求其他去瘀方法

幫幫手pls

點解唔睇醫生

睇醫生

你愈捽佢只會更加衰
最好嘅方法係由佢

睇醫生啦 可能係某d病引起

增加血液循環
熱敷得唔得
可以浸40度暖水十分鐘，按情況幾分鐘開始試佢受唔受到

煮個雞蛋塞粒銅錢係咁卒 卒到個銅錢變色就得

睇醫生啦 驗下血或者做下body check 之類

增加血液循環應該係最好，但小心有冇其他慢性疾病，如果有糖尿病唔好熱得太勁，不過都係睇醫生/body check下安心啲

有冇 血管病?
冇就試下煲田七,或直接睇中醫

有病 快睇醫生

快啲去睇醫生
有機會係血癌

熱敷唔好大力按
等啲血液循環好啲
應該有幫助

可以睇咩醫生?

係撞傷黎.唔係有病突然身體出現瘀青.

但google又話唔好亂摔
我原本諗住同媽媽睇跌打 可能要放血個D先幫到?
但媽媽又話跌打無用.所以想睇下有無人有同樣既經歷睇下可以點搞

試過?要搵中醫?

試過
D血杰撻撻好似啫喱咁抽出O黎
香港博愛中醫好似都有做

咁你整完之後康復成點?
有無話要幾耐/做幾多次先完全散曬D瘀?
我失頭哥好似都做過 之前踩單車炒車瘀到成個失頭都係
但我唔知佢用D針係唔係梅花針啦 但個時我見拔罐出黎D血都鮮紅 我抽左一次 目測個位無曬瘀之後無再去了
但有時飲酒 之前瘀個位都會發熱/少少痛 但我都無再處理了

喜療妥

佢係唔係凝血功能問題，皮下出血呀？驗下好喎

人地係講緊某D病導致唔散瘀血啊,白血病,紫斑,免疫力疾病都會
長期唔散仲有機會導致脂肪瘤啊乜乜77瘤戈D
係擔生就帶佢睇醫生啦,連登問係咪想累死你老母?